《麥兜故事》 火雞的故事

又到聖誕，睇到《火雞的故事》，好唏噓